要贏 要打落去 就要出師有名 要逐一強調點解要五大訴求

政府用地鐵想令市民唔方便 令市民易煩躁心急 務求令市民開始想話「不如算啦」
如果想繼續令地鐵休息 就一定要出師有名

另一方面大家已經一段時間無出，度氣窒住左，而且依家對家用癲狗法，我地好易軍心散渙，所以要揾返份士氣，揾返份堅持返黎

好多市民未必明點解缺一不可，好多時會覺得我地後生唔識做人唔識妥協，尤其好鐘意所以有需要清晰講俾市民知五大訴求係救香港 例如解釋 點解要救義士 點解一班年輕人坐監 但無官要負責任 將來再強推政策點算、解釋點解普選先至係互相尊重嘅表現、解釋點解要重整差佬風氣同紀律